口罩有多，留名分享

有無巴絲打可以幫手設計簡易文宣

我自己都有多口罩
想入袋分享畀有需要人士
分享畀例如清潔工人 老人家

我想入袋時攝張文宣
主要講政府奶共 藍絲賣港
口罩都要靠黃絲畀 類似訊息
一張圖細細張簡單易明
睇下有無人可幫手？

我可以幫手設計，但你有無啲口罩分比我，得番三個

Tg我啦 id:ineedmask